發夢見到閩越獨 見到真係有機會支那分裂

發夢見到大陸其實唔係真係咁團結
北京人, 上海人, 廣東人其實都有佢地既自尊, 佢地都唔鐘意外省人 (冇FACT CHECK)
文宣如果整到搞到福建人信, 如果整埋其他地方, 可能真係會好大獲
千祈唔可以分裂國家, 好撚大罪
我係嚴重警告大家特別文宣組不要分裂國家

推推

魔都不嬲都想獨立

閩越獨立！
兩廣獨立！
西藏獨立！
新疆獨立！

要分裂支那

諗深一層

中國分裂咗再成立一個類似歐盟嘅組織

華夏民族才有未來

廣東重慶上海山東福建東北，
成日提自己係咩咩人

我完全覺得係, 根本每一個地區都有自己既民族主義
佢地未必會想打鳩人地, 但唔想人地入佢領土, 覺得自己先係最好

乎天下之大勢

中共成日話要維持國家統一最重要

有無人問過佢點解？

華夏民族只得一條路行？

推!!!

中國 支那